非洲男與後母亂倫 遭兩兄弟扯斷陰莖失血死

07月23日(日) 19:20
非洲國家津巴布韋一名34歲男子，早前被兩名同父異母的兄弟發現與他們的母親性交，二人目睹到勃然大怒，一怒之下出手扯斷該名男子的陰莖，令他失血過多至死。

涉嫌殺人的2名弟弟分別是24歲的哈德來福（Hardlife Chimoko Sithole）和20歲的羅伊德（Lloyd Mukukuzi），他們早前發現哥哥夏含巴（Siyahamba Mukukuzi）在一片草地上與母親交歡，隨即拿出皮帶抽打夏含巴，並伸手扯斷夏含巴的陰莖。

哈德來福及羅伊德事後被捕，早前上庭受審，二人否認控罪，最終被判入獄15年。

夏含巴

自己無份屌都唔洗咁下話

圖呢?

個仔都34歲 個老母究竟幾歲

閱讀理解拎咩？

繼母呀靚仔

後母關咩事？

即刻變小冬

手撕雞

屌人老母抵撚死喎

其實同後母做愛係法律上算唔算亂倫

24
非洲女人應該20上下生
估計44歲 左右

係lor
話撕就撕既咁
話曬有皮有肉

諗起之前個單成碌9連埋粒丸俾欄杆扯斷

所以
只有鋼鐵和血

個post好痛

圖得草地
就連陰莖都冇條

繼兒動母

有冇根據嫁
利申真係唔知 不過我覺得應該會係14歲就早婚生仔 第三世界多數都係咁

圖呢

夾實大脾

我比較想知個老母之後點

手扯斷 痴線

咁梗係要補償俾兩兄弟啦

夏含巴未死之前踢緊邊隊？

生得大碌先俾人隨手扯斷啫
大家可以放心

好撚痛呀師父

屌你老母

羅德西亞

想像唔到畫面點徒手撕爛

愛德華兩兄弟，細老從後抱住，大老就面大力扯

生撕啫啫雞

同後母搞幾正，諗返起朋友嗰個後母

你個名真係啱哂你

津巴布偉 當佢當年14
而家38
大過樓主4年

你放大就睇到

扯斷

如果繼母因此而生左個仔，斷J 男應該叫佢做囝？定叫細佬？

非洲人個名叫hardlife

嘩好撚痛監生扯斷唔敢想像到底有幾痛

無碼慎入

佢地可能殺左自己老豆

手撕丁